有冇人睇唔到twitch?

我係首頁度睇到宣傳果堆 但一禁入去某個台嘅時候就load唔到畫面&chat room
有冇人知咩事

冇事

手機我都冇事 但我電腦版出事

試第二個browser